[COYS - 抵出局啦又出Dier + 恭喜Dinamo Zagreb] 熱刺球吹水區 284

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

屌你老母Dier

Dier威水史:

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
41- - Alfie Whiteman 白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 列基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞 垃圾
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保 大家的燈寶
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Paulo Gazzaniga 加沙尼加
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

摩連奴躝啦屌你老母

人地帶波我哋下下做雪糕筒，第一點一係foul一係判斷錯誤，second ball 個個用眼神搶，咁嘅中後場踢西咩

恭喜

抵死啦又出dier

黃潛球迷前來祝賀熱狗出局

今年歐戰 最撚柒就係熱刺呀 上台領獎啦

話要清人 但係邊隊會肯收留垃圾
就算有都係次級聯賽 你睇下dier條閪人長期有正選打 邊有可能肯走

死光頭佬咁撚貴請件廢老番黎原來係搞到隊波星散

如果有聯賽盃
下季留唔留廢摩

其實我唔主張換，始終主力係服佢

pin this

班主力個個都服嫁啦

其實我覺得從結果睇 炒摩佬一定係首要任務 而家根本half way there

攬炒
咁鐘意留alli dier winks b Davies

係驚光頭閪繼續迷咋

我轉會去拉素先bye

好撚嬲 好唔開心 屌你老母垃圾閪波

唔係 佢都唔係首要 首要係清左班垃圾球員先
唔係邊個教都冇用

作為球迷一定唔撚留

黃潛球迷可以重奪此post未

一齊躝咪得

3日2隊愛隊出局
我轉會去阿記算
1-0緊年輕人

佢地po霸 我屌佢地老母

利維躝啦

除咗新仔，主力同lmlml,其他人放都唔可惜

咁下個你開囉 咁多嗲

比牙脆開 唔係佢開又嘈了

黃潛迷係開心啲

阿積士迷都開心

想睇下廢老記者會仲可以鳩up d咩廢話

我支持佢屌鳩Dier

自己宣布離職咪皆大歡喜

佢都係講I quit算啦

阿積士比我地lm cup過
佢地應該笑緊

目標聯賽前4

學下人地保亞斯啦

:買啲廢物比我用 我用你老母我唔撈喇主席教埋我果份

成面老油條都要𨳒啦

呢隊閪波真係做唔到輪休
都唔怪佢chur傷son

要硬食過先醒

咸濕都算垃圾黎

文迪斯係佢果邊

技不如人輸真係無辦法
但係隊波做乜會搞到咁既閪樣

加聨賽杯下年大清洗

都算高估左 我以為佢冇出場

聽聞佢出名錫球員？
都Chur到son同寶咁樣
今場想比佢地抖（1傷1黃）
點知就出事
證明副選唔夠班

啲邊緣人廢，又唔用心踢

公道講句雪到咁你想佢有幾勁

都冇人要 先講唔計hg
Dier ssk bd aurier 呢四件一定冇人哽

最on9係Dier條撚屌輸緊仲慢慢黎拖時間
同果陣FA cup winks一樣

年年都估大清洗最後咪又係個個完約走

所謂未來熱
好大機會因為今年kane離隊而終結
仲要一隻盃都冇
之後正式重回中游

出名催谷球員

而唔係錫

個陣世三話傷 佢屌鳩eva睇佢嫁

大清洗kane son 果堆

上半場又神奇地捱到

歐聯亞軍己經係peak

Who fake 9 me

ON九兩個都長約

然後又係4大炸彈出事

我岩岩同左愛蛇講 話熱刺贏緊兩粒都比人杯
愛蛇即刻入返幾粒先

有長約賣靚價走啦
仲留撚到咩

愛蛇廣東話咁西勁既

冇盃講咩都冇用

愛蛇唔識講英文啫

我地學習能力幾好

屌奶星 你地啲poba可以開post個topic開咁柒長既

我咪話己經係peak 仲拎乜鳩盃 成績只會逐年下降
肥普果幾年根本over achieved

你地差唔多啫
btw你地點捱之前達蛇嗰期

光頭佬最錯既就係係錯既時間起新球場
如果當時肯拎筆錢比肥普買人 起碼都有隻盃仔袋下

而家仲要無球迷入場 真係蝕到入肉

熱狗有特權

有咩問題？

佢識連狗

我堅定迷達 屌柒哂啲反達 得閒mon下就知

第一年好有運，唔計最後5分鐘隨時第十都無

嗰幾年真係deserve一隻飛機盃嘅

個陣長期壓榨肥普cls

好難堅定迷摩喎大佬
btw唔mon啦 現實生活忙到嘔

你睇肥普果浸人其實己經收割埋
咩a4v5rose呢條後防連年積弱

希望聽日見利維摩佬戴亞三個一齊躝

捱？都無炒到

佢哋之前都連輸咗差唔多10場

決賽先嚟做戰術大師點搞

自己後場猜撚左80分鐘

但你睇佢地有form 有改變
摩狗？

其實唔使降班又好易睇得開架啫，以前熱刺咪又係咁

我哋係改完同冇改一鳩樣

真 係呢幾年期望高哂
一定係咁

而家一條線咪好，可以場場chur 盡

季衫叮噹馬頭同利吹到爭冠笑45笑4
炒獌狗殺鏝城 一到季中打回原形

傷Kane 傷bale 傷龍 傷堡 傷丼 決賽比人炒
禮成

馬後炮：唔出班老油條博90分鐘咪收得工

以前嘅佢應該會開名

你好老咩

唔知點解 呢到我想佢開名

中年

過左去唔好番黎
反正人地領隊坐緊監等人用

49000唔係致敬摩狗一齊出局掛

即入

炒得摩佬未？
好能嬲

如果要咁
最好就炒埋利維

邊個炒到佢

迷開摩嘅page都屌摩了

Lewis

人地教練去埋踎監都要柒馬後炮咁睇就拉莫斯洗牌2.0

佢睇條數㗎啫
賺錢，做大個盤放得出咪得

上場我擺明係洗牌
事實證明中場冇左我
後防仲要出炸彈4寶+ssk

係柒到冇人有

炒摩狗可以請邊個？林伯？

假波都搵唔到咁多了

依到未計人工同支出
純負債

Welcome Man City legend

艾歷尼
Avb
奇哥
法夫利

當年avb躝咪又係搵豬活帶咋麻

憎恨已經掩蓋咗一切

Avb

Welcome tenhag
Welcome nagelsmannn

唔係分幾十年還咩？

回朝

welcome mourinho again

融資個筆係啫
利維今季唔再拆數嘅話
下季都要還咁多先

Breaking

Avb好差咩

又開記者會：利維又簽啲垃圾黎88

想睇
我支持佢咁做

咁請Eddie Howe囉
用垃圾都用到出神入化

咁破產算啦，以後睇波輕鬆啲

賀維拿高士文就黎變教練名宿

仲有avb同列納叔
次次都會出現下

一陣變呀king出黎就慘

咁應該係暫代領隊

希望佢肯好似之前愛華頓個鄧肯費格遜咁
頂完之後做翻助教先

成隊都柒 陣間連名宿都柒埋

唔想佢做過街老鼠

豬活個陣已經好柒好撚仆街

仲有伊巴比佢搞到爭啲直接掛靴

坦白講 進攻足球可以請法傻

不過更加有前冇後

17m就買得過

列納叔我ok喎

Avb都好過摩狗啦

呢個fixed term 維利點會炒呀

聽講 尋晚出dier輸三球
笑撚到

lm

哈。。。你老姆啊

咁樣都可以出局
摩佬真係好野

之前一早都話要止蝕，及早炒9佢

炒廢摩啦
真係奇恥大辱

做乜撚嘢

未柒慣咩
我熱dna來

一訓醒睇到個比數 咩事..

當年都試過full team對真特出局啦

仆街成個tournament已經係easy mode加走晒捷徑, 點解可以搞成咁

牙傾兒子快啲走啦
唔好浪費足球先涯光陰

Hotdog=shit

我都買咗$20

第一句講中晒撐熱刺嘅人心聲

咁又冇人知有中國武漢肺炎

3:0了... 摩狗係咪仲繼續縮/消極

摩佬

無睇 想知琴晚係咪食撚左屎？

想問發生咩事

仆街半場開口中
真係3:0出局

想知聯賽杯決賽幾時
輸埋係咪可以正式炒摩佬

咁都可以輸

daddy係得嘅⋯⋯⋯⋯

永續dier 到底有幾弱智先會出dier

肥普歐聯反cup阿積士 摩佬歐霸比隊唔知咩反cup

賣撚晒啲垃圾Son Kane

然後圍繞住Dier BD lml 去重建隊波啦

對面隊個教頭坐緊監都ko 你呀，戰術大師
輸波又賴班球員態度問題
最應該反省就係你條仆街

佢地值得有冠軍，唔好留喺熱刺喇

摩2季

再見了 阿傾

又唔係唔知咩隊既

第三球比人一推三

呢個時間既阿特都未爆發
仲比人笑緊佢浪費位置

成條防線5個都垃圾黎，山狗冇A4 帶住踢又第二個人黎.
隊長能力每況愈下，出hart好撚過
其他三件唔講，捐去救世軍都唔撚要

訓左無睇 想問下係咪後防四閪又比人羞辱？

冇 純粹係咁講會唔會舒服少少
又係orsic hat trick
次循環阿特2-0番佢

如果係咁一開始調乜鳩主客
仲話有著數
反正打吡都係輸

唔調仲有幾會翻身
呢場明顯輕敵

比人入波都預計中事，但入唔到對面波又係咩事

今季摩佬未離開之前都唔會再睇熱刺。

傾最尾射落對面個龍

未見過一隊波咁撚柒

迪金斯咁睇唔開召左ssk 入國家隊

Dier都入國家隊啦

尋日淨係睇上半場
仆街前線無力 中場俾人劏開哂 後面唔洗講

等我話俾大家聽咩叫超級大傻仔啦

抵啦
未聽過買我地對家可上樓咩

到底發生咩事

條廢老炒左未

如果bale 9000萬換到7個返嚟
兒傾加埋應該有2億4
換撚哂全隊連後備重組都得

通漲呀清

fm都換唔到啦

隊長用到disgrace黎形容

唔通下年要踢歐協

準備飛機盃都冇埋

再咁搞落去真係有機會

歐霸杯附加賽輸方都可以跌落去歐協

今年唔會踢歐霸附，如果我哋贏/第7直接打新盃

以為出梗線無撚睇，想知我熱踢成點?咁都出局，ON99

炒得未呀摩狗

好撚彩今個星期聯賽喺3點，唔撚洗睇閪波

摩狗落鑊未？

下個轉會窗唔賣dier下年都唔駛睇

聯賽比阿仙奴過埋就真係僅餘既一絲遮醜布都冇了

lml今場算好

唔難啦 阿迪達都執返正個form 問題係美羊去留

其實而家聯賽比前4打少場，差3分，情況未算係好差，但係真係俾唔到希望人

差6分*

場場出最信得過啲人，博佢哋唔傷都有機嘅

你老未 重諗前4
我已經諗緊連頭7都冇 冇得踢歐洲賽點算

事實係有得諗嘅，我哋贏晒淨低嗰啲未得，我諗上面嗰幾隊都贏唔晒，冇得踢歐洲賽咪焦土趕走利維

我要燒死你呢個叛徒

猁請摩佬，熱請高普

problems solved

利記打防反
VVD都變Dier Level

調整策略，無咁大個頭唔好戴咁大頂帽
學下列斯快樂足球做下躝路虎先
順便做sellling club還債
做定乞衣先岀黎爭錦標啦

你睇過班友點踢波就會明點解冇人覺得我地會有前4

我只係講個可能性，雖然目前嚟講係好低

派我

剩低嗰10場，得紐同錫菲叫弱啲，真係唔好對前4有期望

呢隊波係用可能性講唔通
有可能就有希望
有希望只會係失望

嘩屌 一訓醒就見到熱刺出局
對波冇左科仔就咁？

娜娜60分比人換走
62分比人入 代表咩

捉鬼

以為我地3-0？

廢 鬼叫佢拎牌

非主力嚟講係得lmlml 值得留低

師兄尋晚有睇？
對波好差？

#591

相隔1個月，再問下各位意見
繼唔繼續撐摩

唔撐啦，柒到咁仲點撐，今日炒我都唔會反對

利第八果年有無歐賽踢？

班友眼角高根本唔想踢

你應該係講16-17？果季冇

係

best11（都未必有）打足全季打機就得

你地想要既話 40m賣撚羊比你地

想拎返11月啲留言出黎binc

人地入到歐霸決賽先輸啊
咪撚on9啦

我當日已經主張斬立決
不過依家對炒唔炒佢已經無咩感覺

反而想知依家選擇繼續撐摩ge 係咩原因

佛系

其實隊波係咪已經摩三係就完季快啲炒 班友啲動力衰過青年軍

佢應該係講之後嗰季

不了

amazon 幾時拍多次all or nothing

所以話說回來，到底責任屬於球員還是領隊？這個是主觀的判斷，因為綜合上述的分析，可以有這幾種結論:
1. 球員態度懶散、能力差，所以防守惡劣; 部分問題不是Mourinho見不到，但提點了球員也還是犯同樣的錯
2. 領隊戰術差，在佈置中場和後防線的高度不宜，每個球員的弱點都被放大，例如Sanchez和Dier，而這也是2021年不斷發生的情況

買起成隊年年拍都得啦

等緊你改名做返魔佬

不了 會連勝到季尾

冇歐賽
但要留任

前題要有咁嘅條件先得

飛機盃決賽計唔計

同埋嗰季都係高普去猁嘅第一季，我覺得俾機會都唔出奇

仲想分析關唔關廢佬事既都係on9
曼聯佢係點失敗 車仔二代佢係點失敗 皇尾後期佢係點失敗 根本同而家一鳩樣

其實唔係DDG，佢教D防守都好差下
成日DDG比人射龜

其實我唔太明呢隊波
真係諗爆頭

五連勝可以一啲士氣都冇
打比可以真係最尾10分鐘紅咗個先認真打
買幾個轉會黎之前打得幾好既球員
黎到全部打唔返/維持唔到水準
陣中有料既球員，對啲魚腩隊反而攻唔起
同埋隊入面啲人，真係有想贏既決心咩

利維摩亞一齊躝

炒咗未

英甲冠軍不是夢

job done

喂啲足球page同我講啲野咁似既

千篇一論啦
老生常談嘅野

我從來都唔係迷摩反摩
但炒領隊原則係好簡單 你冇成績就要走

請問歐霸我哋抽到邊隊

等緊科

羅利斯都話摩佬指令係不斷進攻，跟本成班都唔夠級數，希望偷到雞贏歷史第一冠算啦，又武廢又起完球場唔星散都拾到

yes

Bale應該要正選啦 之前打杯次次都正選
明顯佢高一班波
屌 你又放佢後備60幾分鐘先叫人出嚟

正如我地今季大炒過英超二哥
但排緊第8

我地既指示都係不斷進攻
但我懷疑佢既進攻就真係得字面上

科 加油呀

叫人不斷進攻但係無撚教過要點樣進攻
是但係街搵條友都識教啦咁

球員講係咁講，但係我唔會盡信，你估隊長敢唔敢公開屌領隊同埋講就話不斷進攻，練波有冇練進攻又係另一回事

算啦，睇咗大半季都知咩料，唔再出bergwijn 都算係咁，佢都好明顯限米煮限飯，king 奇蹟傷好又到兒子，入波第三多已經係講緊下半季先出既bale，dier 都聽到我地講成日鳩斬上去唔再出，係今場出埋堆垃圾贏2都可以輸番3，老實之前真係無人不斷傷

證明自己嘅機會

好多fans覺得我地應該用二隊打 kane都唔出

迷科黨浦頭

撐奪冠

也許...衰開有點路
廢摩的懷抱

我認得你邊間教會架

好 ！

G持！

Foyth 捧歐霸盃
收摩佬皮

如果琴晚出3中堅 擺埋Rodon會唔會守得住？

Rodon 無reg

出tanga唔出dier會唔會守得住

唔得，因為換走一個Dier，仲有一個素素

熱刺除了Alderweireld之外的中堅都有的問題，而且已經發生超過1年，到今天依然持續。

呢張相解釋哂山狗既老問題，
完全錯哂既上搶時間。搞到條後防線好唔整齊...

一係就做埋犯規 學下人地老迪加果啲 上搶你轉身即踢跌你

從來唔我份

科轉會就係為咗哩一刻幫我熱報仇
哩步棋行得靚呀
真熱

第3球先離撚哂罩
居然無人肯去foul

有冇人鐘意聽台灣啲band好撚正日日loop

換邊個都無咩大改變
一日唔轉board 都係無得搞

有咩介紹

vpn呢?

咁同炒硬有咩分別

光頭西迷摩點會炒

我用nord呀 要比錢架

我天開五月天 算唔算band

我為左自己以戰 熱刺早已我冇關係

老王樂團 成隻大牒講成長講青春講掙扎
美秀集團 小老婆米兒 表面係唱外遇 唱女做雞 但其實啲詞表達既唔止咁小 仲有好多首正野
怕胖團 有啲日式rockband feel 旋律好聽
草東 呢個咁出名 隻牒比人吹到當世一indie rock大牒
宇宙人 主唱把聲勁好J

屌你老母呢到唔歡迎你

你乞衣黎仲咁撚大聲？

我近排聽茄子蛋

台語係障礙 但出名果三兩首係有feel既

落日飛車都幾正
仲有hyukoh

我識臺語

馬良洗唔洗刷首抽

要刷 個d sup卡最緊要

一日手持 dier Sanchez Davies winks

上到頭4/炒人都冇用啦

散到依d 貨 VS 上頭4 邊個難d

散貨緊要啲

咁難煩 有冇知名聲優呀

有次睇d分析文先好笑
話當日尼當比利好廢 0貢獻
後備揸住winks同ssk
唔覺佢地會勁過0作用既肥當

咁唔知喎 自己wiki 巴哈喇

而家有冇mcgreen抽?

mcqueen

季初雖然坐過榜首 但當時我係勁屌摩的
踢完琴晚 我有d同情佢
就好似佢揸副牌得兩隻Dee然後有幾隻910J咁 剩番就係好多隻345
應該賭神都結唔到 係睇下避唔避到俾人234炒咁

唔換血買d佢要既人 摩應該係廢
事實其他列強都要係咁keep住買先保到競爭力
我諗呢幾年既小爆發要停了 根本無晒財力

同埋大家繼續灰就啱晒 無期望先係合適境界

我唔知佢依家仲有冇張三星馬送
有得揀 mcqueen

告五人都唔錯

但係第一步要換個教練先啦 你唔係諗住廢老同你玩育成遊戲吓話

台語緊係
濁水溪公社

睇完理性分析又覺得唔可以完全怪doherty同bale

條片係講bale守得唔好

其實之後防守用442，兩邊翼幫手防守，點解今場用4231

＊以前防守多數用442

沙卡墜後就搞到亂哂 教練指示都有問題啦

其實防中墮後攞波唔係咩新戰術

就係咁先奇怪大把隊都咁打 拿卡墜後又一向都會墜後 但係仲好似無諗過點對應咁

定係原本諗住會出奧巴美羊

Levy 係摩佬份合約加左解約條款。
係暑期解約只需要較平既解約金。

出多咗幾個月糧梗係平咗啦

Ccv

Walker peters 出波 ccv 擺烏龍

個畫面好靚

般芧仲係呢啲打死人踢法

垃圾黎
以前有佢人用佢個名

真係好垃圾 熱刺除左kane 之外都未出過一個似樣既青訓

winks

King同鄰居名宿Sol Campbell

who

Ccv柒撚到

屌又越位

[COYS - 衫咩鈕啊on9] 熱刺球迷吹水暨七公iphone制批發區 126

ccv7嗰啲就offside

假設， Walker Peters 捧FA Cup

入到決賽先再講

andros townsend之前訪問kane 話自己係青訓第一人 kane第二

改合約唔係要重簽既咩？
摩狗咁順灘會簽過返約？

Lamela點會同Dier Bd同年份

炒左摩

咩年份

2021年3月21日

好 信你！

轉頭official
King暫代領隊
聽講請拿高

佢個意義係之前簽個時已經有解約條款.

google唔到

內部消息

Dier死左

講個笑話俾大家知
點解熱刺去日本踢友誼賽，返嚟會少咗一個人？

因為咸濕俾人拎咗去做維尼壽司

5點喇 你咪癲喇 訓喇你

做緊野呀屌

係咪可以諗定點拆紐記骨？

笑咗

死燈閪出少句聲當幫忙

正

有一日
印仔終於唔貼啲泡菜整容雞
開始貼啲小妹妹

由嗰日開始
佢就變成

蘿莉師

有一日
你老母生左你出黎

由嗰日開始
佢老公就變成

狗

我熱

你應該好快會走

Shen巴
要有信念 撐佢的
就算走今次都起碼唔係因為控制唔到更衣室而走
對佢黎講係進步左 比著以前佢早已癲左

到而家都未開名係幾難得

應該得dele反

下一站唔知可以係邊見到佢
季中買熱狗衫加埋買左2千 一路跟著佢轉會 唔後悔

幻想緊下年條後防
B.D Dier Tanga Foyth

放心啦實有球隊搵佢教
摩佬都係要教啲陣容比較完整既隊
捱得過呢一關一定要買中堅 防中 右閘
其他真心夠哂用
Btw 好似好小見巴打你
我都唔後悔 教邊隊都好會跟佢走
依家最緊要集中前四

都係一班更平庸無爭勝決心嘅球員
得辛麥斯文叫有料

48M都俾唔起嘅話，Levy你同我死咗佢

我諗首要Dybala 都要睇有冇歐聯踢先
連我咁FF既人都唔敢諗佢
反而係all in 後防
同埋炒摩佬都要35m
希望摩佬同主會坐低傾下

麥明斯同大細長工

好似無pakho

仲未出得？

咪又係豬

點會俾唔起，唔俾之嘛
收屍都話40M啦

同意如果捱到 希望主席科水買中堅

聯賽我有睇足哂 不過戰術層面唔係好識 同埋我 一睇就知唔係常駐熱 所以極少留言 我係絲

其實戰術層面多數人都唔識，都係鳩吹嘅多

我覺得佢車一果期先係最勁

下星期有熱刺幫佢地回春

仲以為絲打覺得摩佬夠風趣幽默先迷添

李奧費迪南：艾歷戴亞憑咩入選英格蘭國家隊？

我爸是主席

佢啊公啫

有機會可以柒多次？

我哋係咪差唔多再見

唔信啦

推嚟笑下

降班膽

Ssg?

絲打唔怕 呢到好nice的 多d入黎吹水

小妹都係絲

左邊兩個變龍同a4都過得去

沚默巴 唔洗擔心啦
摩佬仲會教波既
可能入到前四呢
要信佢 信班球員

班球員我而家都唔係好信

Shen巴
知恥近乎勇
希望呢一段 踢返季初個段連勝既氣勢
連贏十一場好嗎

開冷氣啦屌你老

脆

準備拎歐國杯

人類如果沒有心臟那就好了

受傷不會流血

Jose Mourinho decides to leave Tottenham, verbal agreement already in place over next job

睇黎摩佬要走了
下季係咪要重建了

我的靈魂21公克

兒子同傾都走啦

建乜鬼，做個中型班咪算囉

鄰居

有冇聽兩個人
聽到我喊撚左

怎麼不成全兩個人
今日聽到諗起小鬼係玩很大既畫面真係好撚感觸

抵死啦 黑哨唔洗還？

西咸屌打
我哋上場自動放棄做雞俾人屌真係好on9

果然我地只能靠廠遮醜

倫敦之王

遮唔撚到 一陣又出醜

3:1

耶子果D先係真防反
用到連格呢D都可以番生

打到好似仔傾咁
但佢地中場兩個防中太撚勁 人地好敢轉身向前傳同對抗

完場就3:4架啦

下半場9成99 no goal

隻soucek勁撚到on9
最撚癲係用格列多信呢D垃圾但條後防都無乜事

佢地其實都鈍 所以成日比鏝利當雞咁屌 佢地前鋒靈活同快

莫椰子咸魚番生

今晚捱唔捱眼訓睇閪波？

訓了

屌未睇rm 唔訓

科我屌你老母咩
半大又冇 賤到咁

佢唔係前鋒，入波唔關佢事。
又無dier咁廢，無失咁多正常呀

椰子根本勁，係獌on9，球迷又on9，以為個班底真係有冠軍實力

屌鄰居又追多粒

啲名幾中

英超D球證真係弱撚智

佢傻西黎 我都廢事覆佢

訓覺，今晚罷睇

今晚all in左維拉
聽招攞假約agent睇樓

中柱之後失波比人追平

追和咗

留意返 肥普比人雞都係國際賽時間

星散了

係咪Kane同Son都傳緊走佬了?

唔捱啦, 冇意思

打包去PSG

捱夜睇埋出場陣

忠臣陣

442

rodon tan vini lo

今場442？

見咸濕加Kane

試陣

好明顯係時候又要反底保Daddy帥位啦

捉齊啲鬼了

除咗lamela同son 今場後備都冇個啲係咪已經等於棄用？

想玩里爾嘅踢法？

如果外圍唔想賠死既話
我幾肯定好多人大手買入左摩比人炒

話a4同三叔病咗
算唔算忠臣

A4係 臭就..

巴打唔洗番工？
咩時間都見到你既

呢條防線都幾有趣

坦白講 我覺得rodon唔好得幾多

唔係返朝早咪有時間

夜晚既工 唔通你...

仲要無a4帶住

唔期望腦殘山9指揮後防
希望隊長唔好吐血身亡

今場條防條好性感

性感後防
2.5大穩陣

Tenga Rodon

私家雞都輸既話 不再球迷

摩佬係咪放棄治療, 求其出啲人就算

說好的一世？

脆自殺式助攻蘇狗

咁出下咪仲好
出之前咁咪又係唔上唔落
都係會比人炒

依家先破，睇下後唔後立到

點自殺式助攻

說好的熱不見了 我不迷了

呢條中場就睇下踢成點

:winks,ssk,杜狗

唔好比我見到佢地落場

爭啲又助攻多球

對winks有啲失望

次次出親黎都夠膽死助攻對面

tanga同rodon值得多啲機會

馬天尼斯上身 明斯瘋狂block

科係黃潛己經佔據住正選右閘
原來最己陣

終於肯出坦
依家右閘最好係佢

呢個咩陣容嚟

同你條五毛撐同一隊波真係慘

你因為摩狗先撐姐

真
睇嚟就嚟要轉隊

無son同lml係爭啲

又話訓？

唔好咁灰

試陣搏炒大法

但今場我防中

睇下黃潛第二球點入

場場唔同位嘅？

睇緊rm 跟住睇我普反轉法甲

愛狗係咁

一陣咪又係偷偷地轉台睇熱

起碼呢11個係有心踢波

中下中下終於起到身

今場只出忠臣,值得睇

睇左我條精華未

應該都算係 全忠臣

想睇4個後防一齊鳩標

肯博都好嘅

我以為沙比黎

完美詮釋咩係忠係一件事 能力又另一件事

我係到諗 今個星期唔係fa cup咩
我地出左局都算 點解鄰居都踢英超
原來鄰居都出左局

得3百幾人睇過,西甲

準備又輸波

輕輕一pish

泰利

黃潛球迷躝

深夜閪波COYS

COYS

溫馨提示：球證係甸恩

睇波既係on9仔

你？

Rodon狗唔夠膽回傳比隊長

隻14號派硬膠

笑定先 買熱刺正傻閪

2個中堅都會標波 必定會柒

半場內會失 信我

Lm頂贏Mings

中遊熱血波

如果默契到都ok嘅

99能力

點爆Heading嘅短人

佢再高d咪CLS

一個鳩標
一個笨標

龍唔比lo

習大大走位真心搞笑

黑山比較少犯錯 南美聰真係有睇波？

可能同Dier比

希望lo+當+寶呢個組合會有啲嘢睇

維拉壓迫幾強

佢的確係同Dier比

垃圾同垃圾比

有冇人知呀Lo隔左幾耐先踢返英超

中場好似冇之前咁受壓
識用波好過鳩對抗

對面冇Cash出Elmo就好

佢有講toby

但用Lucas斬波？？？

atv成日都block到

對面咁多小動作

Lucas咁好頂走去開角

比龍仔/Lo斬好過

行軍好快 但明顯前場密契唔夠

tan子有陣ssk味

應該比Lo開

後場都唔好得幾多

敏捷啲 無咁頓

姐係柒味

全攻型龍仔

後場盡量一腳算 唔求靚傳
只係唔係高章/鳩斬

好過回傳型bd

起碼維拉緊迫嗰陣，呢三個都淡淡定，唔會亂交波

條中場做咩鳩

kane哥攰到

lm做坦draw foul

Lucas啲中路突破真係幾掂

個中場好似斷開咗咁

算比之前好

柏豪件外套
我老母今日著咗出街

寶今場好多時用手勢指揮中場/叫人繼續去
但效果麻麻

Rodon靚閘

好無措

Rodon狗已經救咗我哋一命

好撚mk 佢個款

無柏豪都比人係咁入禁區撚

佢應該比摩狗order要lead住後防

後面黑山 Rodon
你驚唔驚？

柏豪心諗：我落場456左啦

不過佢自己啲指揮都幾鳩咁黎

北倫敦係紅色㗎

驚嚇後防

屌你老母tan子正正常常
平時又唔撚用

今場好難有咩精彩進攻睇

好睇 夠驚險

Tan子同Rodon狗可以打正選lu

信錯杜狗

av個死球又幾有心思

同廿分鐘咁撚正常

其實都唔太得
啲高空轟炸俾人炸撚死

好刺激

摩佬今場好肉緊
雞味濃

好快失波

人哋打開呢啲波

今場暫時最好係lm

坐唔定

Rodon 黑山 tan下下都係望住對面頂

好難得可以係後場猜鬆下
舊時實一野斬出去

a4: FAQ U

習大有火

所以下下死球都好刺激

弱智科

但又下下送死球

屌你老母

今日個442

咁早縮到後場 冇人做到波

摩佬閘鳩cash

錯嘅陣式？

阿婆都識諗戰術對呢隊廢刺
係咁易逼一逼就後防輕鬆大腳鳩斬出去比番控球權人地

佢哋想hea多陣先壓前？

諗多左 好快失

tan子

維尼g

習大大終於執到球

咸濕

又唔係錯嘅，都見到摩佬個諗法

出下操下啦， dier 臭咪又輸

勁野

上半場似想消耗對面體力先

Goalllll

買啦屌

條友真係燈西黎

維尼叫得勁撚大聲叫到我醒左

贏lm

Lm勤力到

條友成日有空龍tap in

無d尻射佬

Lucas逼甩個波再肋攻埋個波

收皮喇屌

Lucas啲反搶好正 之前又係佢

隊波同我八字不合

咸濕反擊企最前
kane可以企攻中/前鋒位 希望可以解放佢
(純FF計)

lm真係好勤力
牛咁樣

20m成交就買啦
杯賽佢有用

叻叻

射手觸角
依家kane 打攻中仲好

都話佢今場最佳

又諗住走數

維尼入波

難得係英超見到咸濕有得出

btw 反而似肥普個diamond多啲

今場啲遮線先似返條合格防線 比邊個位都突破唔到 對面只能夠用唔準既大轉邊黎打快攻

佢都唔係賣春藥

維尼係要同LM出先有加乘

Rodon企位好過Diuer幾皮

買震蛋

Levy:入咗一粒15+1m報價

你都有得出

V 第一球聯賽波？

冇佢老婆七公連水都唔上 屌

佢淨係睇有lml既波

黑山又foul

又送

下 吹黑山？

黑山好多無腦foul

你話燈就燈？
又唔睇番我講中既波？

LM好撚勁

甸哥發甸

吓咁都吹

寶寶屌甸

咁撚樣都吹？傾岩先比人無球拉撚住隻手見唔到

吹乜

依下癲恩on9

呢球鬥撞關黑山咩事

唔係我話 你已經係公認架喇

Lm又嚟99headering

黑山動作細d得唔得

抵屌喎 成撚日搵癲恩同奧利華呢啲出晒名on9球證黎吹

Dnlm foul你老母閪？

又lm

中堅L
中堅Kane

之前已經有下鬥跑bump人

丼又扭扭樂

肥當

嘩 肥當

嘩 尼當

Sigh好撚多醫院波 搞乜9

tan子企個個死人位點幫人手
搞到肥當個人show

咁撚扭得

漏一漏傾單刀啦

踢熱血波輸都無咁嬲

Kane右閘

Kane落咗右閘？

又block到

可能熱血得半場

摩佬好撚肉緊

中場其實好強，H5 N28 L18 M27 H10, 但就hold唔到波搓

有冇機會買到對面個mings

左邊一個龍仔搞掂
右邊就成村人

tan子唔向前跑
點都唔失位

條撚樣都知自己條命吊緊鹽水

龍仔後生仔踢法一攞個波就鳩爆

本身就唔會去猜嫁啦摩佬啲波

本身AV都係貴價買翻黎

肥當啲假動作

中場揸住肥當同lo都唔猜真係浪費哂

洛寶當猜撚死人

大清幾好笑容

幫黑山補位實際d

屌你tan子俾完波唔郁

lo睇落唔係好搓得，lml啲friend嚟

對面做乜送Corner

好過臭標完波唔返黎嘅

好過脆指人返黎既

如果真係要猜個陣
Lo一定係要猜得個個

個陣佢係錫迪安隊貝迪斯做鳩猜核心

送比你都唔驚你入

肥當good try
爭啲

真心覺得今日條防線幾好

夠博

丼差少少笠到靚波

屌你老味對面foul撚足10秒

由Lucas開始拉拉拉 踢 到傾過完又拉拉拉踢 痴撚線

就算佢地派膠都叫交學費

係 企位麻麻 但回追快
同埋寶重點逗住

吹未？

tan子個位

呢條442先似返樣 最緊要維尼好唔怕浪費體力係咁逼

你問佢訓未好過喇

今晚想睇Lo遠射

摩佬寧願中場散開都唔要俾人直線打穿後防

摩狗好趕時間喎

Regulion 24
Rodon 23
Sanchez 24
Tanganga 21

橫惦都閪嘅話
我寧願搏依幾個啦

下半場拖時間可能會搓下嘅

冇啦 早少少訓算
陣間睇到和/比人cup我驚你激到訓唔著

以後咪撚出咩ssk 喇 屌

攞lo同lml比咁侮辱佢

今日我哋又做返未來熱

而家條防線覺得似季初BD縮臭上嘅mirror版
龍打晒左邊，tan死都唔上內收變3中堅

仲要好撚入得 佢打攻中入左好多outofthe box

搓都要有人現位先有得一齊搓
中間肥仔已經三番四次無人幫要自己逼住做突破

我諗佢高估左ssk既能力

今季邊個入波多d先？

今日無正選嘅都係鬼

右閘買max aarons啦

等新笑話

BD以前會上

但Tan子真係上都唔上
瓦又唔疊
位又唔走
雖然咁唔會失位
但下半場對面咪overflow龍個邊

痾尿咁嘅力度

人哋升返上英超點會放
你話用個臭比金絲雀交換就話啫

狼隊果次 心情食屎

次次見肥當一拎波
Lo就上前
寶就退後
Tan子唔郁
大家都好相信肥當可以殺出重圍

對面0射

守到av一棟都無

咁點解頭先咁多下心驚膽顫既

對面九九八十一

睇緊同一場波？

Kane

對面放直線我地驚險截咗

數據上係0射既

Rodon Tanganga 人工平，打得起賣走啲廢柴慳番人工

我地5射添
但無撚用既

咪5射1中1入

tan 子幾勁

賣走dier就得㗎啦

今日睇到Regulion人工先48k 性價比

咁平
以為起碼7，80k

Kane 27 CV 25
Lucas 28
Ndombele 24 Hojberj 25 LoCelso 24
Regulion 24 Rodon 23 Sanchez 24 Tanganga 21
Lloris 34

未來

再見

Watch us waste

未來冇隊長了

場波唔會就咁完
對面遲早入

原來Lm都28 算年紀大

丼咁熱血跑半場

死球點解係龍斬

輪流黎

反正都冇人識入

又傷了

龍仔

已經算好果個

唔好啦 我唔想睇b d

我硬係覺得LoCelso/肥當斬應該會好啲

準備見BD了

訓哂地大叫
真係痛

龍仔隻腳咁幼嫁

龍仔出波有水準嘅

嚇撚死

有預感陣間摩佬會出Devine

u甩手

對面果龍做乜9，打攬球？

傾種死咗隻腳點射呀

真係靠mola solo做進攻點

lm fake到對面

傷哂左右閘

比傾哂左

對面閘咗

明斯反應好快

Bd熱身？

龍仔俾人打咗兩拳

傷嘛

出坦子起碼閘到波

出b d 又捱打+失波了

但同時對面左閘都唔駛擺

頂 龍仔又傷

Kane搭V45

好撚似我fm對雙箭頭
v45個位永遠只有入球機會同需要防守先見到佢

Wtf BD

67 準備失波

屌你老母 又見到條撚樣 果斷熄機

換Bd左路已斷

好事黎 訓醒就會見到 1:1 2:1 3:1

dllm

兩邊閘都無波出lu

bd

唔出波lu

買咗反cup

希望唔好太傷

天滅摩狗

下一隊主隊2.72 上車睇今舖

唔似，應該都係為保險

bd一入嚟就比人射

tan成日去中堅位

Rodon

要準備比人禁屌

黑山閘得咁撚靚
傳得咁撚柒

今年你1隊(黃潛)上陣仲多過tan

應該摩佬指示

就黎心臟病發

爭啲以為比人世界波

嚇死

以為又比人世界波

El Ghazi一入嚟就比對面屌

山

以為世界波

tan子功夫腳

心臟病

過咗半場可唔可以hold耐d

難，兩閘都唔上

係， 對面9981 時縮入打三中堅，
所以見到L18 H10 H5 去左右閘補位

Lio黃了，好快會見到素素/Dele

荷b

芬仔！

出b

有預感換咸濕

有排捱，中型budget充上遊

還我娜娜
佢停1場？

喂BD都搏命噃

雙前鋒冇用喇

今場換人準則: 鬥心

忠臣嚟

忠誠的廢物

我哋都算有體育精神 對面有人傷都拖返慢

換Lo

Dier?

好似2場
兩黃一紅 1場 & 夠五黃 1場

對面出巴克利 含得

有黃換黃

怕撚左佢同鄉

對面做乜咁厚禮送12碼

fm換法

對面送Pen

12m

12？

送pen

泰利唔想佢老豆冇工開

thanks mike dean

傾finally goal

泰利都係忠臣

跟左上場拿卡學到野

對面殺人足球咁

Cash成場踢得咁好，無離啦間勾到腳輸個12碼

Kane啲十二碼點撚樣救

山狗式送pen

佢自己射失

佢同嚇敵差唔多價錢

呢種戇鳩pen通常都係我地輸

摩門徒又教識我新嘢 忠臣足球

笑死
摩佬見到kane比剷個下

假如你生氣！假如你生氣！

其實呢場進攻都幾差
係防守感覺上幾好

仰望耶蘇！仰望耶蘇！

2粒希望頂到

摩狗興奮到

無son

lm冇派牌比波能力

姿勢唔靚

起碼比班友攞返信心先

芬仔入返球得唔得

山9: I know that feel

難d

寶近排幾差下

點解右邊永遠係防中對波？

今場有cs都好開心

咁都唔洗黃

佢幾差都好
冇佢只會更差 有版你睇

tan子個位入一格

擦到助攻當贏

Rodon收埋對手出去迎波，行到成隻企鵝咁

唔出 dier = 防守好

事實

唔通好似Diuer咁舉高隻手咩

mola 真mvp

LM

Lm搏到

今場防守表現簡直脫胎換骨 4231先係過時既陣式

lm快撚到

想睇幻幻

快撚到

都係差隻右閘

3月嘞，體能儲備唔多，佢唔傷已經好好

信念
買100倍

主要係右路用坦，前面冇咗大清唔mark人

搞咁多 bd冇人mark比個咁垃圾傳中中腰波 屌你老母

佢好似成日都發夢咁

科 回家吧

佢今日都還好噃

左路猜猜猜比你成秒空位你傳啲垃撚圾傳中 我屌

BD老鼠屎

佢算好 起碼唔會狂標失

尼當同Lucas對對面真係話過就過唔講道理

Bd咁多出波機會
2次回傳1次省中人

佢啲傳中難攞到 係條腰到

今日寶寶啲攔截癡撚線

因為order係要佢做右中堅 今場山會上搶逼人

寶寶差啲入！

終於有次靚傳中

[COYS - 忠臣足球 + 屌你老母Dier躝未？] 熱刺球迷吹水區 285

屌你咸濕

BD終於斬到可喜可賀

屌你老母蔡狗

其實我覺得寶寶好似水澤美心

素

仆街又出施素鳩
唉我屌

今場連中堅都有比上搶既指示 rodon 黑山都會死追追到foul
上場唔撚見佢落呢啲指令

有腳頭

dllm換素？

唔撚係掛

對面冇手術刀防中先可以成日補右閘

換素真係又訓得 88

似噃

收當出素又算make sense

訓先88

丼又無體

但唔想見到佢

點解唔出Devine

維尼雖然唔勁 但佢果種身體語言好撚嬲咁

ndom依家踢到80mins算進步咗

上場輕敵 今場背水一戰

咁一係就出Diuer㗎啦

正路應該用大清/拳王
但一個防守唔勤力/一個玩波

摩佬唔想搏啦

想睇巨根同史加利

靚呀bd 再努力啲

你要搵一個爆頭先

或者Dele

維尼今晚打足 有呢個表現 我覺得20M好值

我寧願出幻幻

Winks

Diuer 屌呀！

Diuer係中堅
死都唔可以出thanks

收回tan發夢言論

黑山又比人爆到食屎咁